女仔見到靚仔是味會玩頭髮？

我留意了好耐

當然不是我

成日見到啲女仔對住我撥頭髮 代表咩

味咩春野

靚仔

啲女見到我成日係到了頭髮

有無絲

男仔見到我 就會玩頭髮
代表啲咩

我玩閪毛

This

頭髮亂咗咪整理下囉，好閑事，唔好ff咁多啦!!!

上堂見過個女仔係咁玩頭髮，但lecturer 係miss嚟
我估係習慣

無聊囉

玩我頭髮

但一見到個靚仔望住佢就整

望一次整一次

女仔見到我, 會用手摸自己個西, 即係點??

會 請提供發姣級數

你個樣太得人驚驚你強姦佢